失戀 放唔低 想死

我知好懦弱 但我頂唔順 想上黎搵人傾

Same here

Same

你地係分人定被分?我down左好多日
頭先真係想打去生命熱線。

當你諗到自己真心 人地係玩玩下 到最後絕情
真係好難頂 眼淚完全控制唔到 返工集中唔到

巴打因咩事分手呀

講黎聽分擔下
我地會聽
唔好做傻事

same here

same

過段時間就會好番架喇 唔驚

講黎聽下

講黎就自然會舒服D
可以幫你分擔下

最近被分個心好痛 痛到想死 除咗佢咩都諗唔到 點解佢要咁絕情 話唔愛就唔愛

我分人試過，被分都試過吓，不過即刻補救咗，一齊返，依家開始心淡，可能遲吓又分

離離合合好正常，只要你喺過程盡咗力就得，你總會遇到下一個，如果已經無可挽回，咁不如將心思留俾下一個

死，其實一啲都唔難，但有生命而選擇唔要，咁先令人覺得可惜

死，可能有十幾個理由支持你
但唔死，你就唔止有十幾個可能性俾你繼續走落去

老實講...未聽過主動分會傷心過一星期，我兩年了 但冇諗過放低

一個月前被分，間唔中會痛，但係對方只係痛一晚就完全冇事，依家係咁同自己講唔值得為佢痛

或許我不能完全了解你內心的痛苦，但我也曾置身於無助和絕望之中，明白身處痛苦是怎樣一回事。無論你的是否想放棄自己，也希望你不要將困擾藏在心裡，因鬱結和壓力積存得太多太久，到情緒爆發時可能已超出你所能控制的程度。

你不如停一停，。 那裡有一些勵志故事、有趣短片，也有與自殺有關的人與事，你可以隨心看看。您更可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

多謝各巴打絲打關愛
哩3日係假期可以比我抖下
我搵朋友傾先可以暫時忘記佢
但朋友一走左 一返到屋企好又會再諗起佢
我真係好痛 眼淚完全止不住 好想走出哩個困局
但只要一諗起當初同佢由好關愛到到佢厭惡自己
想我永遠消失，永遠不要再見
腦海會不斷重複哩d句子 就會好辛苦

好複雜 同埋我唔想你係公開地方講我同佢既事
或者比佢睇到

如困可以有冇人會留tg傾？

還好嗎？

失左幾耐了？被分？

多謝你...

我都失戀過 不過而家結左婚有埋小朋友 而家其實都經常諗返起如果繼續同她一齊會點 不過過去左就係過去左 繼續執著只會令自己痛苦 邊有人人生係完美嘅 總是會有遺憾 咁先係完整的人生

世間冇咁多一生一世既童話故事
最近碌ig見到好多朋友分左手
人生總是離離合合
就好似架火車咁
每個站都有乘客上上落落
總有人唔會坐到終點站，陪你去到最後
好多過客
佢都有自己既路而行，唔想再坐你架車了，所以決定要落車，你就由佢啦
永遠不相見可能係好事
佢都唔愛你了
再見返又有咩意思
但你要記住
佢落左車，之後都可能會有人上你架車
唔好因為一個中途落車既人而結束你既車程
之後可能仲有更好的人想坐到終點站，陪你去到最後

今朝一起身打開眼 又係腦入面即時諗起佢
又喊多場 究竟點先忘記到佢

我都失戀，我都放5 低。
但對方狠狠rej 您！ 無視您。
可以點？

喂 好多人錫你 有咩事慢慢講

我明，最近被分
好難受，心好痛，喊到無力

過嚟tg傾下

唔好

我明
我今日搭搭下地鐵閉上眼又係佢
眼淚又自動流出來 忍住唔喊出聲 係車廂入面好尷尬

我唔明點做好人，為佢付出到盡，做足哂本份，緊張佢
最後佢要揀個第二個 仲要覺得我好煩 連朋友都唔做

又成日話要分開 未迫到我癲既時候 本身都好來好去
然後突然又叫我唔好走需要我 3次4次比假希望 究竟點解搵我黎玩感情？就因為我純情好好玩？

人都癲

邊個愛對方多啲就注定係輸家

條女同我講講話淡左 要我比啲時間佢諗下我地之間應該點 我仲鍾意佢
完全唔明點解佢要拖住我 要分手要一齊行落去咪講囉 諗左成半個月都唔交代下 whatsapp又唔覆 完全唔知佢想點 大佬啊 雖然我鍾意你姐 都唔好咁樣撚9我啊 唔好咁無責任心啦

比你tg我?

共挽之 巴打 我何嘗唔係 同女友冷戰中 想搵又唔搵得 怕煩到佢 知錯想改 但已經唔知道仲有無機會

一定痛！好痛！但換轉諗，早D知，早D分，好過俾佢繼續玩！呢D日子一定好難頂，做運動，學新事物，揾朋友！捱過就更加強大！更加好的女仔在前面！

放手！向前看！

你留tg 我搵你

Same 返工 搭車只要一認起佢就眼淚係咁流 控制唔到 好灰

lihkgheartbroken

我覺得我5年後都仲會記住佢

同感
每日都諗返起同佢開心時做既野 講既話
一下間 絕就絕情 連朋友都不做 不要見
同失去親人感覺似 什至更痛

我明

我成日都會諗
究竟而家佢係開開心心同第二個一齊
定佢都有為我難受
還是完全忘記了？

一晚
巴打點知佢痛一晚而已？

係咪bot黎？

係咪又係話 冇結果果D?
佢都咁同我講過

5年可以經歷好多野 你要活得比而家好 俾目標自己
記得係正常 係人生一部份 但會有其他事豐富你既人生嘛

唔好諗咁遠先 時間會過去

口多問左句

巴打
振作

我都明 我果個都係咁
無視mode

我都想快d搵個取代佢 不過已經有陰影
同埋我心仲有諗過佢生日搵佢
同埋唔知點解而家會成日想搵過同佢差唔多樣既人再一齊
覺得自己痴左線

咁你放低左佢未？

俾D時間自己放低佢先
唔好搵人做水泡
放低左先開始另一段感情
冇人可以取代一個人
每一個人都是特別的
唔好再搵佢喇
俾D時間自己冷靜下先

啱啱我發現咗點解佢咁絕情 原來係帽事 哈哈 成功做傻仔

搭單問 被分手半年 ex就生日 好唔好做d野

我都會諗 未知佢有新戀情未 但我每次都同自己講 要相信佢

same here 仲係好掛住佢

我都試過自己投入 對方玩玩下
要結束個陣 係我見過個女仔最狠嘅樣
我個時知道 冇可能 挽回唔到了
但係我對住啲notes都係完全睇唔入腦 眼眶係咁滲水
過左一年一諗起都仲係會間中失眠
成日諗到底係咪自己做錯啲乜
而加係一年零十個月 就算再諗起都唔怕了

可能再過多陣就會好嘎喇樓主
唔可以放棄生命

其實我同你無仇無怨...

結束果陣 我都見到佢一下子變得好狠既樣
當初兩個人互相對望笑 係公眾地方唔理人眼光 一路行一路Kiss足十幾分鐘

最後變就變 是否只是一場戲？

佢同我講佢因為我搞到有情緒病睇醫生
我都唔知真定假

拍左幾耐呀，

哇 ching 你有kiss埋添嘎？...

我個陣 佢最多都係有少少挨身挨世

我都唔明
一起身同訓底都係諗起佢
諗起佢有幾絕情咁講條女對佢好重要
寧願揀佢都唔揀我
但偷偷地見佢
失望夠了
已到絕望
宜家斷聯或者都大家都好
time will heal

基本上情侶要做既野都做過哂

係時候搵過第二個